外交部：中方將堅決反制 美方須承擔後果

美國總統特朗普（Donald Trump）簽署實施《香港人權及民主法案》，中國外交部發出聲明回應，重申此舉嚴重干涉中國內政，批評美國用心險惡，強調「我們奉勸美方不要一意孤行，否則中方必將予以堅決反制，由此產生的一切後果必須由美方承擔」。

外交部聲明說，美方將所謂《香港人權與民主法案》簽署成法，此舉嚴重干預香港事務，嚴重干涉中國內政，嚴重違反國際法和國際關系基本準則，是赤裸裸的霸權行徑，中國政府和人民堅決反對。

聲明指，香港回歸祖國以來，「一國兩制」取得舉世公認的成功，香港居民依法享有前所未有的民主權利；美方罔顧事實、顛倒黑白，公然爲瘋狂打砸燒、殘害無辜市民、踐踏法治、危害社會秩序的暴力犯罪分子撐腰打氣，性質極其惡劣，用心十分險惡，其根本目的是破壞香港繁榮穩定，破壞「一國兩制」偉大實踐，破壞中華民族實現偉大復興的歷史進程。

京批美國為暴力犯罪分子撐腰打氣

「我們要正告美方，香港是中國的香港，香港事務純屬中國內政，任何外國政府和勢力都無權干預。這一所謂法案只會讓包括香港同胞在內的廣大中國人民進一步認清美國的險惡用心和霸權本質，只會讓中國人民更加衆志成城。美方的圖謀注定失敗」。

好嬲呀好嬲呀

成日講呢d廢話唔悶嫁咩

出得呢條就係唔怕你反 一反就封你一個高官資產

之前吹左咁耐都唔諗定稿，宜家又交行貨

【推到全球制裁】香港人權及民主法案 制裁Wishlist

出兵啦

去偷襲珍珠港

講咁多， 有膽出兵打啦

閱

一開始講哂最嚴厲措辭
而家講嚟講去都發唔到圍
點算

中蟈幾時整個《紐約人權及民主法案》反制

後果自負！後果自負！

侵侵尊重甴
外交部即係唔尊重甴啦?

人地內政你咪理啦 唉

眼見連登一邊話立法會無可能過半, 立法會廢, 無用。我明。

但係老豆豆講真係會有和理非, 會想係個制度裡面盡可能改變令普遍市民既聲音可以主導個政府。

我亦都知好大部分人係堅信五大訴求，缺一不可。
首先係要政府回應、答應五大訴求先。
其中一項係真雙普選，如果做唔到依樣野，係唔可以一步到位做到從體制裡面改變香港。
但係淋病政府一直冷處理，一路拖，拖左我地半年依家先出個<<獨立"檢討"委員會>>。

我個人無咁叻，我唔知道政府黎緊會點做。
我唔知個政府想拖我地幾耐。
政府唔回應、答應。我地就升級再升級。
就好似打緊一場長久而睇唔到終點既仗。

但係立法會選舉下年黎緊，話長唔長，話短唔短，好快就到！
我地仲係到自己人屌自己人，做人都要有Plan A，Plan B。
點解仲唔可以停止爭論！

五大訴求我地要政府俾到交代我地，缺一不可。
立法會最基本野要做好，夠資格就登記做選民。
兄弟爬山，各自努力，目標一致。
繼續high人權法、區議會，我睇唔到香港人出路！

推下行動post好過啦!!!

反了反了

我比較想知強國有咩反制

反制咗兩年喇wor，仲慢過流浮山刀手。

習明澤點算，葉劉屋企人點算？

其實中國口交部同香港啲鍵戰一鳩樣 得把口網上嬲完實際乜都做唔到